觀塘兩司機互毆 旅遊巴司機被扑頭昏迷

扑頭分分鐘可大可小

觀塘裕民坊停車場對開一組交通燈，早上7時15分，一名小巴司機與一名旅遊巴司機，疑因事發生爭執，其後動武，旅巴司機被人用硬物扑頭，當場倒地昏迷，另一司機亦報稱不適，二人俱送院救治，警員接報到場，將案件列襲擊案，正調查事件原因。

小巴司機 你撐唔撐警？撐警就唔駛驚了

唔係講笑，之前有單，有個大快活阿姐俾人扑頭打劫，仲走去返工，轉過頭就死咗

咁呢個時候士巴拿係咪叫藏有攻擊性武器

我都記得
個阿姐好痴線
仲同個主管講佢比人扑

主管比佢繼續返仲痴線

咁要睇吓你係咪藍屍喇

入咗ICU

架小巴有工聯會廣告